返飲食業樓面等於送自己去死

今日遇到枱客
就係因為落錯枱所以係度嘈
當時既情況就係有部分同事渣漏咁做
成個場好似得返得我一條友搞晒咁
：閪客 ：我 ：正常客
：點解我啲野食仲未到架？係咪無落我張枱既野食？
：我咁返部機check check
：唔該埋單啊
：多謝你2xx蚊
：下？你拎張單黎睇下 最尾個3樣野食唔係我架wor
：計返啱條數...收你95蚊？
：幫我篤cal機 係92蚊
-換言之即係落錯左隔離枱啦
我就拎住張單問咁最尾個3樣係咪你既？
：仲有雞肉xx麵wor
我見個side board有閪客既野食咪諗住俾佢囉
：你行晒成個圈先俾我呀？ 我見住你擺左係個度好耐啦wor
但其實咪又係擺得個1/2分鐘仲要我摸上手碗野係熱既
：拎返走碗野 同佢講咁我叫廚房再整過
正評：閪客on9係度串77
負評：返得飲食業就預左要受閪客 氣架啦 你第一日返工？

返得飲食業就預左要受閪客 氣架啦 你第一日返工？

完全唔覺得閪

飲食業最易遇閪客
人工低工時長 狗都唔屌

唔關飲食業事 係香港做服務業就係咁 你第一日番工？

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

係

攞番入去加料

其實大部分香港人對侍應啲態度都好polite，閪客真係好少。

利申返過樓面

on9先做飲食

而家香港個環境係客仲好禮貌過侍應喎